啱啱去完峴港，而家人在胡志明，你問我答。

事先聲明，峴港景點基本上淨係去過會安同Hon Market，五行山巴拿山都冇去過，所以你問景點我可能答到嘅唔多

胡志明噚日晚機先到（仆街又係Delay），行過下范五老街咁

如果有想去或者就去越南嘅巴絲有嘢想知，我盡答

利申：冇搵過Emma，唔知喺邊

下個月去。會係會安附近住兩日。你覺得會安有無需要買門票？或者一定要買？

巴打想問下峴港本身有咩玩? 有冇食好西既地方推介呢?
仲有你係辦落地簽證嗎? USD8+USD25? 入境時等得耐嗎?

叫左幾次雞？
唔好扮正人君子

係咪特區護照入境? 出發前搞網上簽証得唔得?
如果落地簽証, 個入境counter 多唔多人排? 等得耐嗎?

胡志明有乜玩？黎緊準備三星期胡志明

痴線嘅，我冇買過，亦冇人叫過我買

係落地簽，6+25，廿分鐘搞掂。
食好西要睇下你想食地道嘢定海鮮定法國菜

冇，都係落Club識

係特衰，你早兩日搞都得，記得Print出嚟。
可能我早到，廿分鐘OK，後面堆人我諗半個鐘都搞掂。

其實睇下你想睇歷史定景定夜生活
博物古啱啱去完一個，萬五蚊入場費咪當睇下文物
之後去埋大教堂照兩張相同郵局幫老母買郵票同整支越南姑娘香水過去。可能我住得近啦，全程行都係兩個鐘。
下龍灣諗住今晚睇下Local Tour
夜生活我諗玩三個月都唔夠

想問下個簽證係咪拎一張相就夠? 有冇限要咩色背景架?
其實海鮮同地道野都想食

有無夜生活指南？(非走叫雞)

一張得，我拎返四五年前嗰啲比佢，望都唔望就釘
海鮮間間差唔多，都係百幾萬兩個人，有間Hải Sản Bà Thôi有人講過但我冇試
地址：96 100, 98 Lê Đình Dương, Hải Châu, Q. Hải Châu, Đà Nẵng

粉啊法包一街都係，平靚正，出名啲嘅有Phở Cường,
11 Dương Đình Nghệ, Phước Mỹ, Sơn Trà

有人話范五老街危險，但你一入去仲繁華過老蘭。
有平有貴，鐘意落Club食女又得、鍾意街邊坐低飲住兩萬一支嘅Tiger又得（噚日我就係咁）、鍾意行埋啲街招囡囡度等佢摸下你手仔又得。

仲有好多單車電單車拉客，問你「massage？beautiful girl」

唔該晒巴打
仲有點解你個落地簽證係US$6+25 既? 唔係 US$8+25 咩?

我睇人地用下面呢個係US$8

平多US$2

有6蚊架喎

峴港法國菜有無推薦

法國菜：Le Rendez Vous
地址： Q. Hải Châu, 20 Lý Thường Kiệt, Thạch Thang, Q. Hải Châu, Đà Nẵng

埋單每人六十幾萬，但真心食得過。
有錢食洲際啦，個景都贏哂。
但好似一個前菜都百四萬

巴打有冇去啲咩島玩？
我準備黎緊會去五日 唔知準備幾多錢先夠
你係直接唱定越南盾去定美金

月尾去胡志明市留名

落地簽嗰到係咪24
我夜機去

ching有無機會weekend一齊落club?

落地簽有冇話話要提早準備啲咩？定比本passport佢就得？

唔識浮潛（我唔知洗唔洗考牌）所以冇去。
先換美金到再換盾。今日喺胡志明穩陣唱多一千港紙，個價都幾撚蝕下。

唔止廿四，應該一個月內都得，冇睇。
總之出發前一星期整定都得，我就係成功嘅例子

睇返上面，搵六蚊美金個中介幫你整封信先，到咗一落電梯左邊就有個櫃位收你信、相連25美金搞簽證

Sorry 講得唔清楚
機場visa on arrival 係咪24小時

weekend去美奈

我諗係掛，但有凌晨機去峴港咩？

峴港有無泰國哥種水上活動玩？我玩下浮潛就夠，水靚唔靚

ths bro

我搭夜機去到起碼10點

我諗有機就開啦，唔通叫你瞓住等咩

巴打仲有冇其他餐廳地方推薦
你有冇去埋會安

你要峴港定會胡志明？
會安有去，晏就真係好撚熱，佢有冷氣嘅鋪頭得幾間，我諗你五點先去就差唔多。

我住會安嗰邊但都會去埋峴港
唔係掛 得幾間

峴港點租私家車？

有見人玩水上電單車，滑翔傘
水幾正，浮潛要去另一個島，好似係

依個真係唔知，但聽講好多人租電單車，好抵。

你要預咗成個峴港有冷氣嘅地方得酒點，spa，仲有高級餐廳。
會安啲建築係好古色古香冇變過，咁冇現代嘅冷氣都好正常吖

咁有冇去沙灘？
仲有四日出發但我冇plan
Hea住玩

有，長到仆街，人又唔算多，抵去。
佢啲沙灘櫈要收錢，廿萬左右。